剪片打機(外行人)砌女list求評

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2480
主機板
- MSI Z370-A PRO $880
顯示卡
- ASUS Phoenix GeForce® GTX 1060 3GB GDDR5 $1890
RAM
- ADATA Premier DDR4 2400MHz 16GB (1x16GB) Ram $1240
火牛
- ANTEC VP Series VP700P 700W PSU $560
HDD
- Seagate Barracuda® ST2000DM006 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $430
SSD
- ADATA Ultimate SU800 3D TLC 256GB M.2 2280 SSD $589
機箱
- Fractal Design Focus G ATX - Petrol Blue $390
光碟機
- LG 24X DVD Writer $130
散熱
- Cooler Master Master liquid Lite 120 CPU Cooler $418
總額: $9087
新手唔識求助
1.如果有時要剪片，打機玩下食雞，i7 8700 夠做？定係降grade 都夠呢？
2.唔超頻，700w火牛夠唔夠？
3.係咪需要cpu 散熱呢？唔裝都可以？
p.s. terminalhk 有冇伏？

重game ?

推

唔算，大game 多數打ps4

上ryzen

AMD RYZEN R5 2600 3.9GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
Good??

8700 + b360 + 2666 2x8

ryzen list

ram 買 Corsair Vengeance LPX 8GB (1 x 8GB) DDR4-2400 (CMK8GX4M1A2400C16R)(RED)
550 x 2 = 1100 慳140蚊

火牛揀Corsair 海盜船 VS650 V2 會好啲。
原本你揀果係評測同牌子型號550P嘅時候，電壓調節率 +5V 100%功率果時偏移左5%，Intel 標準都係上限5%，接近臨界點，有啲危險。

SSD
點解唔揀 ADATA XPG SX6000 M.2 512GB SSD，佢讀寫速度最高可達每秒 1000/800MB
你揀嗰隻得嗰560/520MB/s read and write
價錢都係540
ADATA Ultimate SU800 3D TLC 256GB M.2 2280 SSD $589邊度睇，睇住俾人呃

顯示卡
1060冇問題，不過一定要上6G，唔係容易有顯存爆嘅問題出現，特別畫質超過1080P嘅時候

intel list

佢要求2600夠啦
case 換個隻 唔一定要玻璃側透,佢想要再算
有些少閒$ 執靚火牛
當預埋佢唔多點超,h7可能未必需要

利申 550$ 970evo 咁正

h7只係for 佢有需要超頻先上

隻牛

cut 機箱$ 或ram..
卡就老馮等11x0系列出再買好似底d

谷勁d隻牛好似好好多

求火牛牌子
rmx 650又不用到

求case

頂 睇錯,原來960

機箱呢個要睇樓主,近期d箱真係
火牛可以考慮下 +幾百...

CORSAIR RM550X-2 (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold CP-9020177-UK 火牛 HK$ 799
當佢有米+願意..不過成800好似

除左賊船金,全漢fsp ching點睇
FSP 全漢FSP-HGE-550 Hydro GE 550W 80Plus (Full Cable Management ) Gold HGE550 火牛電源 HK$ 650
利申只係見巴哈有人推

updated=.=

話時話$9000上8700有D

你真心？

550$ M2 SSD 1000$ X370F

如果早一個月有呢個價我就玩AMD了

intel updated list

感謝大家
隻牛揀呢款有冇特別架？

用料好 有80 plus gold